[罪大惡極] 想買4K電視 但係唔知駁唔駁到藍牙耳機

想買部SONY 4K 電視放喺房，臨訓前睇NETFLIX，睇中X7000D或者X8000D。但係部電視好似個藍牙只駁到MOUSE/KEYBOARD， 駁唔到耳機，想問係唔係真係駁唔到???
咁有無其他日本牌子4K電視內置個藍牙係駁到耳機，唔想買鬼國泡菜機，跪求巴打解答

i

我都想買x7000 55", 有無人答到？

$8880 送soundbar, bluray, $2000coupon

用緊kd43x8000d 答你
上年係百記買送左個philips shd8600 比我，個座要駁紅白線落電視，呢隻應該係「假」藍芽耳機
但聽聞bose有隻真無線可以駁電視，2k幾，可以去問下

thx，終於有人答